#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:party.address,delivery:"
msgid "Delivery"
msgstr "交付"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.contact_mechanism,delivery:"
msgid "Delivery"
msgstr "交付"

msgctxt "field:party.party,customer_location:"
msgid "Customer Location"
msgstr "客户库位"

msgctxt "field:party.party,locations:"
msgid "Locations"
msgstr "库位"

msgctxt "field:party.party,supplier_location:"
msgid "Supplier Location"
msgstr "供应商库位"

msgctxt "field:party.party.location,customer_location:"
msgid "Customer Location"
msgstr "客户库位"

msgctxt "field:party.party.location,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:party.party.location,supplier_location:"
msgid "Supplier Location"
msgstr "供应商库位"

msgctxt "field:product.by_location.context,forecast_date:"
msgid "At Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:product.by_location.context,stock_date_end:"
msgid "At Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:product.cost_price.revision,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:product.cost_price.revision,cost_price:"
msgid "New Cost Price"
msgstr "新成本价"

msgctxt "field:product.cost_price.revision,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:product.cost_price.revision,product:"
msgid "Variant"
msgstr "变体"

msgctxt "field:product.cost_price.revision,template:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:product.modify_cost_price.start,cost_price:"
msgid "New Cost Price"
msgstr "新成本价"

msgctxt "field:product.modify_cost_price.start,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:product.product,cost_value:"
msgid "Cost Value"
msgstr "成本取值"

msgctxt "field:product.product,forecast_quantity:"
msgid "Forecast Quantity"
msgstr "预测数量"

msgctxt "field:product.product,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:product.recompute_cost_price.start,from_:"
msgid "From"
msgstr "从"

msgctxt "field:product.template,cost_value:"
msgid "Cost Value"
msgstr "成本取值"

msgctxt "field:product.template,forecast_quantity:"
msgid "Forecast Quantity"
msgstr "预测数量"

msgctxt "field:product.template,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:res.user,warehouse:"
msgid "Current Warehouse"
msgstr "当前仓库"

msgctxt "field:stock.configuration,inventory_sequence:"
msgid "Inventory Sequence"
msgstr "库存盘点序列"

msgctxt "field:stock.configuration,shipment_in_return_sequence:"
msgid "Supplier Return Shipment Sequence"
msgstr "向供应商退货序列"

msgctxt "field:stock.configuration,shipment_in_sequence:"
msgid "Supplier Shipment Sequence"
msgstr "从供应商收货序列"

msgctxt "field:stock.configuration,shipment_internal_sequence:"
msgid "Internal Shipment Sequence"
msgstr "内部发货序列"

msgctxt "field:stock.configuration,shipment_internal_transit:"
msgid "Internal Shipment Transit"
msgstr "内部发货中转"

msgctxt "field:stock.configuration,shipment_out_return_sequence:"
msgid "Customer Return Shipment Sequence"
msgstr "接收客户退货序列"

msgctxt "field:stock.configuration,shipment_out_sequence:"
msgid "Customer Shipment Sequence"
msgstr "向客户发货序列"

msgctxt "field:stock.configuration.location,shipment_internal_transit:"
msgid "Internal Shipment Transit"
msgstr "内部发货中转"

msgctxt "field:stock.configuration.sequence,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.configuration.sequence,inventory_sequence:"
msgid "Inventory Sequence"
msgstr "库存盘点序列"

msgctxt "field:stock.configuration.sequence,shipment_in_return_sequence:"
msgid "Supplier Return Shipment Sequence"
msgstr "向供应商退货序列"

msgctxt "field:stock.configuration.sequence,shipment_in_sequence:"
msgid "Supplier Shipment Sequence"
msgstr "从供应商收货序列"

msgctxt "field:stock.configuration.sequence,shipment_internal_sequence:"
msgid "Internal Shipment Sequence"
msgstr "内部发货序列"

msgctxt "field:stock.configuration.sequence,shipment_out_return_sequence:"
msgid "Customer Return Shipment Sequence"
msgstr "接收客户退货序列"

msgctxt "field:stock.configuration.sequence,shipment_out_sequence:"
msgid "Customer Shipment Sequence"
msgstr "向客户发货序列"

msgctxt "field:stock.inventory,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.inventory,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:stock.inventory,empty_quantity:"
msgid "Empty Quantity"
msgstr "数量为空"

msgctxt "field:stock.inventory,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "明细"

msgctxt "field:stock.inventory,location:"
msgid "Location"
msgstr "库位"

msgctxt "field:stock.inventory,number:"
msgid "Number"
msgstr "编号"

msgctxt "field:stock.inventory,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.inventory.count.quantity,line:"
msgid "Line"
msgstr "明细"

msgctxt "field:stock.inventory.count.quantity,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.inventory.count.quantity,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.inventory.count.quantity,total_quantity:"
msgid "Total Quantity"
msgstr "总数量"

msgctxt "field:stock.inventory.count.quantity,uom:"
msgid "UOM"
msgstr "计量单位"

msgctxt "field:stock.inventory.count.search,search:"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgctxt "field:stock.inventory.line,expected_quantity:"
msgid "Expected Quantity"
msgstr "预计数量"

msgctxt "field:stock.inventory.line,inventory:"
msgid "Inventory"
msgstr "库存盘点"

msgctxt "field:stock.inventory.line,inventory_date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:stock.inventory.line,inventory_location:"
msgid "Location"
msgstr "库位"

msgctxt "field:stock.inventory.line,inventory_state:"
msgid "Inventory State"
msgstr "库存盘点状态"

msgctxt "field:stock.inventory.line,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "变动"

msgctxt "field:stock.inventory.line,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.inventory.line,quantity:"
msgid "Actual Quantity"
msgstr "总数量"

msgctxt "field:stock.inventory.line,uom:"
msgid "UOM"
msgstr "计量单位"

msgctxt "field:stock.location,address:"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "field:stock.location,childs:"
msgid "Children"
msgstr "子库位"

msgctxt "field:stock.location,code:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:stock.location,cost_value:"
msgid "Cost Value"
msgstr "成本取值"

msgctxt "field:stock.location,flat_childs:"
msgid "Flat Children"
msgstr "扁平化"

msgctxt "field:stock.location,forecast_quantity:"
msgid "Forecast Quantity"
msgstr "预测数量"

msgctxt "field:stock.location,input_location:"
msgid "Input"
msgstr "收货"

msgctxt "field:stock.location,left:"
msgid "Left"
msgstr "左"

msgctxt "field:stock.location,lost_found_location:"
msgid "Lost and Found"
msgstr "失物招领区"

msgctxt "field:stock.location,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.location,output_location:"
msgid "Output"
msgstr "出货"

msgctxt "field:stock.location,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "上级"

msgctxt "field:stock.location,picking_location:"
msgid "Picking"
msgstr "拣货"

msgctxt "field:stock.location,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.location,quantity_uom:"
msgid "Quantity UOM"
msgstr "数量"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.location,quantity_uom_digits:"
msgid "Quantity UOM Digits"
msgstr "默认计量单位有效数字"

msgctxt "field:stock.location,right:"
msgid "Right"
msgstr "右"

msgctxt "field:stock.location,storage_location:"
msgid "Storage"
msgstr "存储"

msgctxt "field:stock.location,type:"
msgid "Location type"
msgstr "库位类型"

msgctxt "field:stock.location,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.location,waste_locations:"
msgid "Waste Locations"
msgstr "废弃物库位"

msgctxt "field:stock.location,waste_warehouses:"
msgid "Waste Warehouses"
msgstr "废弃物仓库"

msgctxt "field:stock.location.lead_time,lead_time:"
msgid "Lead Time"
msgstr "交付时间"

msgctxt "field:stock.location.lead_time,warehouse_from:"
msgid "Warehouse From"
msgstr "从仓库"

msgctxt "field:stock.location.lead_time,warehouse_to:"
msgid "Warehouse To"
msgstr "到仓库"

msgctxt "field:stock.location.waste,location:"
msgid "Waste Location"
msgstr "废弃物库位"

msgctxt "field:stock.location.waste,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.move,assignation_required:"
msgid "Assignation Required"
msgstr "需要选货"

msgctxt "field:stock.move,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.move,cost_price:"
msgid "Cost Price"
msgstr "成本价"

msgctxt "field:stock.move,cost_price_required:"
msgid "Cost Price Required"
msgstr "需要成本价"

msgctxt "field:stock.move,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:stock.move,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "生效日期"

msgctxt "field:stock.move,from_location:"
msgid "From Location"
msgstr "从库位"

msgctxt "field:stock.move,internal_quantity:"
msgid "Internal Quantity"
msgstr "内部数量"

msgctxt "field:stock.move,origin:"
msgid "Origin"
msgstr "依据"

msgctxt "field:stock.move,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划日期"

msgctxt "field:stock.move,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:stock.move,product_uom_category:"
msgid "Product Uom Category"
msgstr "产品计量单位类别"

msgctxt "field:stock.move,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.move,shipment:"
msgid "Shipment"
msgstr "收发货"

msgctxt "field:stock.move,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.move,to_location:"
msgid "To Location"
msgstr "到库位"

msgctxt "field:stock.move,unit_price:"
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

msgctxt "field:stock.move,unit_price_company:"
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

msgctxt "field:stock.move,unit_price_required:"
msgid "Unit Price Required"
msgstr "需要单价"

msgctxt "field:stock.move,unit_price_updated:"
msgid "Unit Price Updated"
msgstr "更新的单价"

msgctxt "field:stock.move,uom:"
msgid "Uom"
msgstr "计量单位"

msgctxt "field:stock.period,caches:"
msgid "Caches"
msgstr "缓存"

msgctxt "field:stock.period,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.period,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:stock.period,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.period.cache,internal_quantity:"
msgid "Internal Quantity"
msgstr "内部数量"

msgctxt "field:stock.period.cache,location:"
msgid "Location"
msgstr "库位"

msgctxt "field:stock.period.cache,period:"
msgid "Period"
msgstr "分期"

msgctxt "field:stock.period.cache,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt ""
"field:stock.product_quantities_warehouse.context,stock_skip_warehouse:"
msgid "Only storage zone"
msgstr "仅设存储区"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse.context,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse.move,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt ""
"field:stock.product_quantities_warehouse.move,cumulative_quantity_delta:"
msgid "Cumulative Quantity Delta"
msgstr "累计数量增量"

msgctxt ""
"field:stock.product_quantities_warehouse.move,cumulative_quantity_end:"
msgid "Cumulative Quantity End"
msgstr "累计数量结束"

msgctxt ""
"field:stock.product_quantities_warehouse.move,cumulative_quantity_start:"
msgid "Cumulative Quantity Start"
msgstr "累计数量开始"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse.move,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse.move,document:"
msgid "Document"
msgstr ""

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse.move,move:"
msgid "Move"
msgstr "变动"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse.move,origin:"
msgid "Origin"
msgstr "依据"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse.move,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse.move,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.products_by_locations,consumable:"
msgid "Consumable"
msgstr "消耗品"

msgctxt "field:stock.products_by_locations,cost_value:"
msgid "Cost Value"
msgstr "成本取值"

msgctxt "field:stock.products_by_locations,default_uom:"
msgid "Default UOM"
msgstr "默认计量单位"

msgctxt "field:stock.products_by_locations,default_uom_digits:"
msgid "Default UOM Digits"
msgstr "默认计量单位有效数字"

msgctxt "field:stock.products_by_locations,forecast_quantity:"
msgid "Forecast Quantity"
msgstr "预测数量"

msgctxt "field:stock.products_by_locations,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:stock.products_by_locations,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.products_by_locations.context,forecast_date:"
msgid "At Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:stock.products_by_locations.context,stock_date_end:"
msgid "At Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:stock.reporting.margin.category,category:"
msgid "Category"
msgstr ""

msgctxt "field:stock.reporting.margin.category,time_series:"
msgid "Time Series"
msgstr ""

msgctxt "field:stock.reporting.margin.category.time_series,category:"
msgid "Category"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.category.time_series,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.category.tree,children:"
msgid "Children"
msgstr "子库位"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.category.tree,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.category.tree,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "上级"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.context,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.context,from_date:"
msgid "From Date"
msgstr "从库位"

msgctxt "field:stock.reporting.margin.context,include_lost:"
msgid "Include Lost"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.context,period:"
msgid "Period"
msgstr "分期"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.context,to_date:"
msgid "To Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:stock.reporting.margin.main,time_series:"
msgid "Time Series"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.main.time_series,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.product,internal_quantity:"
msgid "Internal Quantity"
msgstr "内部数量"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.product,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.product,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.reporting.margin.product,time_series:"
msgid "Time Series"
msgstr ""

msgctxt "field:stock.reporting.margin.product,unit:"
msgid "Unit"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.product.time_series,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.product.time_series,internal_quantity:"
msgid "Internal Quantity"
msgstr "内部数量"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.product.time_series,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.reporting.margin.product.time_series,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.reporting.margin.product.time_series,unit:"
msgid "Unit"
msgstr ""

msgctxt "field:stock.shipment.assign.partial,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "变动"

msgctxt "field:stock.shipment.in,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.shipment.in,contact_address:"
msgid "Contact Address"
msgstr "联系地址"

msgctxt "field:stock.shipment.in,done_by:"
msgid "Done By"
msgstr "完成人"

msgctxt "field:stock.shipment.in,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "生效日期"

msgctxt "field:stock.shipment.in,incoming_moves:"
msgid "Incoming Moves"
msgstr "来货库存变动"

msgctxt "field:stock.shipment.in,inventory_moves:"
msgid "Inventory Moves"
msgstr "库间库存变动"

msgctxt "field:stock.shipment.in,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "变动"

msgctxt "field:stock.shipment.in,number:"
msgid "Number"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.shipment.in,origins:"
msgid "Origins"
msgstr "依据"

msgctxt "field:stock.shipment.in,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划日期"

msgctxt "field:stock.shipment.in,received_by:"
msgid "Received By"
msgstr "接收者"

msgctxt "field:stock.shipment.in,reference:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:stock.shipment.in,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.shipment.in,supplier:"
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:stock.shipment.in,supplier_location:"
msgid "Supplier Location"
msgstr "供应商库位"

msgctxt "field:stock.shipment.in,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.shipment.in,warehouse_input:"
msgid "Warehouse Input"
msgstr "仓库收货区"

msgctxt "field:stock.shipment.in,warehouse_storage:"
msgid "Warehouse Storage"
msgstr "仓库存储区"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,assigned_by:"
msgid "Assigned By"
msgstr "选货人"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,delivery_address:"
msgid "Delivery Address"
msgstr "交货地址"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,done_by:"
msgid "Done By"
msgstr "完成人"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "生效日期"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,from_location:"
msgid "From Location"
msgstr "从库位"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "变动"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,number:"
msgid "Number"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,origins:"
msgid "Origins"
msgstr "依据"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.shipment.in.return,partially_assigned:"
msgid "Partially Assigned"
msgstr "已选货"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划日期"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,reference:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,supplier:"
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,to_location:"
msgid "To Location"
msgstr "到库位"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,assigned_by:"
msgid "Received By"
msgstr "接收人"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,done_by:"
msgid "Done By"
msgstr "完成人"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "生效日期"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,effective_start_date:"
msgid "Effective Start Date"
msgstr "有效起始日期"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,from_location:"
msgid "From Location"
msgstr "从库位"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,incoming_moves:"
msgid "Incoming Moves"
msgstr "来货库存变动"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "变动"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,number:"
msgid "Number"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,outgoing_moves:"
msgid "Outgoing Moves"
msgstr "出货库存变动"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.shipment.internal,partially_assigned:"
msgid "Partially Assigned"
msgstr "已选货"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划日期"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,planned_start_date:"
msgid "Planned Start Date"
msgstr "计划开始日期"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,reference:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,shipped_by:"
msgid "Shipped By"
msgstr "发货人"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,to_location:"
msgid "To Location"
msgstr "到库位"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,transit_location:"
msgid "Transit Location"
msgstr "中转库位"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.shipment.internal,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.shipment.out,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.shipment.out,customer:"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgctxt "field:stock.shipment.out,customer_location:"
msgid "Customer Location"
msgstr "客户库位"

msgctxt "field:stock.shipment.out,delivery_address:"
msgid "Delivery Address"
msgstr "交货地址"

msgctxt "field:stock.shipment.out,done_by:"
msgid "Done By"
msgstr "完成人"

msgctxt "field:stock.shipment.out,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "生效日期"

msgctxt "field:stock.shipment.out,inventory_moves:"
msgid "Inventory Moves"
msgstr "库间库存变动"

msgctxt "field:stock.shipment.out,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "变动"

msgctxt "field:stock.shipment.out,number:"
msgid "Number"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.shipment.out,origins:"
msgid "Origins"
msgstr "依据"

msgctxt "field:stock.shipment.out,outgoing_moves:"
msgid "Outgoing Moves"
msgstr "出货库存变动"

msgctxt "field:stock.shipment.out,packed_by:"
msgid "Packed By"
msgstr "包装人"

#, fuzzy
msgctxt "field:stock.shipment.out,partially_assigned:"
msgid "Partially Assigned"
msgstr "已选货"

msgctxt "field:stock.shipment.out,picked_by:"
msgid "Picked By"
msgstr "拣货人"

msgctxt "field:stock.shipment.out,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划日期"

msgctxt "field:stock.shipment.out,reference:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:stock.shipment.out,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.shipment.out,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.shipment.out,warehouse_output:"
msgid "Warehouse Output"
msgstr "仓库发货区"

msgctxt "field:stock.shipment.out,warehouse_storage:"
msgid "Warehouse Storage"
msgstr "仓库存储区"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,customer:"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,customer_location:"
msgid "Customer Location"
msgstr "客户库位"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,delivery_address:"
msgid "Delivery Address"
msgstr "交货地址"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,done_by:"
msgid "Done By"
msgstr "完成人"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "生效日期"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,incoming_moves:"
msgid "Incoming Moves"
msgstr "来货库存变动"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,inventory_moves:"
msgid "Inventory Moves"
msgstr "库间库存变动"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "变动"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,number:"
msgid "Number"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,origins:"
msgid "Origins"
msgstr "依据"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划日期"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,received_by:"
msgid "Received By"
msgstr "接收人"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,reference:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,warehouse_input:"
msgid "Warehouse Input"
msgstr "仓库收货"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,warehouse_storage:"
msgid "Warehouse Storage"
msgstr "仓库存储"

msgctxt "help:party.address,delivery:"
msgid "Check to send deliveries to the address."
msgstr "选中后，货物将发送到此地址 ."

#, fuzzy
msgctxt "help:party.contact_mechanism,delivery:"
msgid "Check to use for delivery."
msgstr "选中后，货物将发送到此地址 ."

msgctxt "help:party.party,customer_location:"
msgid "The default destination location for stock sent to the party."
msgstr "发送到参与者的目标库位。"

msgctxt "help:party.party,supplier_location:"
msgid "The default source location for stock received from the party."
msgstr "从参与方接收的库存的默认源位置."

msgctxt "help:party.party.location,customer_location:"
msgid "The default destination location for stock sent to the party."
msgstr "发送给参与方的库存的默认目标位置."

msgctxt "help:party.party.location,supplier_location:"
msgid "The default source location for stock received from the party."
msgstr "从参与方接收的库存的默认源位置."

msgctxt "help:product.by_location.context,forecast_date:"
msgid ""
"The date for which the stock quantity is calculated.\n"
"* An empty value calculates as far ahead as possible.\n"
"* A date in the past will provide historical values."
msgstr ""
"计算库存量的日期.\n"
"* 空值将计算尽可能的提前.\n"
"* 过去的日期将提供历史取值."

msgctxt "help:product.cost_price.revision,cost_price:"
msgid ""
"Python expression that will be evaluated with:\n"
"- cost_price: the current cost price of the product"
msgstr ""
"一个 python 表达式，与这个表达式一同执行的有:\n"
"- cost_price: 产品的当前成本价"

msgctxt "help:product.modify_cost_price.start,cost_price:"
msgid ""
"Python expression that will be evaluated with:\n"
"- cost_price: the current cost price of the product"
msgstr ""
"一个 python 表达式，与这个表达式一同执行的有:\n"
"- cost_price: 产品的当前成本价"

msgctxt "help:product.product,cost_value:"
msgid "The value of the stock in the location."
msgstr "库位的库存价值."

msgctxt "help:product.product,forecast_quantity:"
msgid "The amount of stock expected to be in the location."
msgstr "库位的预期库存量."

msgctxt "help:product.product,quantity:"
msgid "The amount of stock in the location."
msgstr "库位的库存量."

msgctxt "help:product.template,cost_value:"
msgid "The value of the stock in the location."
msgstr "库位的库存价值."

msgctxt "help:product.template,forecast_quantity:"
msgid "The amount of stock expected to be in the location."
msgstr "库位的预期库存量."

msgctxt "help:product.template,quantity:"
msgid "The amount of stock in the location."
msgstr "库位的库存量."

msgctxt "help:res.user,warehouse:"
msgid "The warehouse that the user works at."
msgstr "用户工作的仓库."

msgctxt "help:stock.configuration,inventory_sequence:"
msgid "Used to generate the number given to inventories."
msgstr "用于生成库存盘点编号."

msgctxt "help:stock.configuration,shipment_in_return_sequence:"
msgid "Used to generate the number given to supplier return shipments."
msgstr "用于生成向供应商退货用的编号."

msgctxt "help:stock.configuration,shipment_in_sequence:"
msgid "Used to generate the number given to supplier shipments."
msgstr "用于生成从供应商收货用的编号."

msgctxt "help:stock.configuration,shipment_internal_sequence:"
msgid "Used to generate the number given to internal shipments."
msgstr "用于生成内部发货的编号."

msgctxt "help:stock.configuration,shipment_internal_transit:"
msgid ""
"The default location used for stock that is in transit between warehouses."
msgstr "仓库间中转库存的默认库位."

msgctxt "help:stock.configuration,shipment_out_return_sequence:"
msgid "Used to generate the number given to customer return shipments."
msgstr "用于生成接收客户退货用编号."

msgctxt "help:stock.configuration,shipment_out_sequence:"
msgid "Used to generate the number given to customer shipments."
msgstr "用于生成向客户发货编号."

msgctxt "help:stock.configuration.location,shipment_internal_transit:"
msgid ""
"The default location used for stock that is in transit between warehouses."
msgstr "仓库间中转库存的默认库位."

msgctxt "help:stock.inventory,company:"
msgid "The company the inventory is associated with."
msgstr "库存盘点关联的公司."

msgctxt "help:stock.inventory,date:"
msgid "The date of the stock count."
msgstr "库存盘点的日期."

msgctxt "help:stock.inventory,empty_quantity:"
msgid "How lines without a quantity are handled."
msgstr "如何处理没有数量的明细."

msgctxt "help:stock.inventory,location:"
msgid "The location inventoried."
msgstr "已盘点库位."

msgctxt "help:stock.inventory,number:"
msgid "The main identifier for the inventory."
msgstr "库存盘点的主标识符."

msgctxt "help:stock.inventory,state:"
msgid "The current state of the inventory."
msgstr "库存盘点的当前状态."

#, fuzzy
msgctxt "help:stock.inventory.count.quantity,quantity:"
msgid "The quantity to add to the existing count."
msgstr "新增数量."

msgctxt "help:stock.inventory.count.quantity,total_quantity:"
msgid "The total amount of the line counted so far."
msgstr "当前货物的已清点总数."

msgctxt "help:stock.inventory.count.quantity,uom:"
msgid "The unit in which the quantities are specified."
msgstr "数量的计量单位."

msgctxt "help:stock.inventory.count.search,search:"
msgid "The item that's counted."
msgstr "已清点项."

msgctxt "help:stock.inventory.line,expected_quantity:"
msgid "The quantity the system calculated should be in the location."
msgstr "系统计算的库位盘点数."

msgctxt "help:stock.inventory.line,inventory:"
msgid "The inventory the line belongs to."
msgstr "所属库存盘点明细."

msgctxt "help:stock.inventory.line,quantity:"
msgid "The actual quantity found in the location."
msgstr "在库位实际找到的数量."

msgctxt "help:stock.inventory.line,uom:"
msgid "The unit in which the quantity is specified."
msgstr "数量的计量单位."

msgctxt "help:stock.location,childs:"
msgid "Used to add structure below the location."
msgstr "用于在当前库位下添加结构."

msgctxt "help:stock.location,code:"
msgid "The internal identifier used for the location."
msgstr "用于库位的内部标识符."

msgctxt "help:stock.location,cost_value:"
msgid "The value of the stock in the location."
msgstr "该库位的库存价值."

msgctxt "help:stock.location,flat_childs:"
msgid "Check to enforce a single level of children with no grandchildren."
msgstr "选中此项后, 可强制为单级别子集，不允许孙级别."

msgctxt "help:stock.location,forecast_quantity:"
msgid "The amount of stock expected to be in the location."
msgstr "在该库位的预期库存量."

msgctxt "help:stock.location,input_location:"
msgid "Where incoming stock is received."
msgstr "收到进货的地方."

msgctxt "help:stock.location,lost_found_location:"
msgid "Used, by inventories, when correcting stock levels in the warehouse."
msgstr "在修正库存水平时使用，用于库存盘点."

msgctxt "help:stock.location,output_location:"
msgid "Where outgoing stock is sent from."
msgstr "发出库存的地方."

msgctxt "help:stock.location,parent:"
msgid "Used to add structure above the location."
msgstr "用于在当前库位上方添加结构."

msgctxt "help:stock.location,picking_location:"
msgid ""
"Where stock is picked from.\n"
"Leave empty to use the storage location."
msgstr ""
"拣货区.\n"
"留空的话，就使用存储库位."

msgctxt "help:stock.location,quantity:"
msgid "The amount of stock in the location."
msgstr "该库位的库存量."

msgctxt "help:stock.location,storage_location:"
msgid "The top level location where stock is stored."
msgstr "存储库存的顶层位置."

msgctxt "help:stock.location,waste_locations:"
msgid "The locations used for waste products from the warehouse."
msgstr "用于存放仓库弃物的位置."

msgctxt "help:stock.location,waste_warehouses:"
msgid "The warehouses that use the location for waste products."
msgstr "使用该位置存放弃品的仓库."

msgctxt "help:stock.location.lead_time,lead_time:"
msgid "The time it takes to move stock between the warehouses."
msgstr "仓库之间库存变动需要花费的时间."

msgctxt "help:stock.move,company:"
msgid "The company the stock move is associated with."
msgstr "与库存变动对应的公司."

msgctxt "help:stock.move,currency:"
msgid "The currency in which the unit price is specified."
msgstr "指定单价的货币."

msgctxt "help:stock.move,effective_date:"
msgid "When the stock was actually moved."
msgstr "库存变动实际时间."

msgctxt "help:stock.move,from_location:"
msgid "Where the stock is moved from."
msgstr "库存变动目的地."

msgctxt "help:stock.move,origin:"
msgid "The source of the stock move."
msgstr "库存变动的源位置."

msgctxt "help:stock.move,planned_date:"
msgid "When the stock is expected to be moved."
msgstr "库存变动的预期时间."

msgctxt "help:stock.move,product:"
msgid "The product that the move is associated with."
msgstr "与库存变动关联的产品."

msgctxt "help:stock.move,quantity:"
msgid "The amount of stock moved."
msgstr "库存变动总数."

msgctxt "help:stock.move,shipment:"
msgid "Used to group several stock moves together."
msgstr "用于将多个库存变动组合在一起."

msgctxt "help:stock.move,state:"
msgid "The current state of the stock move."
msgstr "库存变动的当前状态."

msgctxt "help:stock.move,to_location:"
msgid "Where the stock is moved to."
msgstr "库存变动目的位置."

msgctxt "help:stock.move,unit_price_company:"
msgid "Unit price in company currency."
msgstr "以公司货币表示的单价."

msgctxt "help:stock.move,uom:"
msgid "The unit in which the quantity is specified."
msgstr "用于指定数量的单位."

msgctxt "help:stock.period,company:"
msgid "The company the stock period is associated with."
msgstr "与库存分期关联的公司."

msgctxt "help:stock.period,date:"
msgid "When the stock period ends."
msgstr "当库存分期结束时."

msgctxt "help:stock.period,state:"
msgid "The current state of the stock period."
msgstr "库存分期的当前状态."

msgctxt ""
"help:stock.product_quantities_warehouse.context,stock_skip_warehouse:"
msgid "Check to use only the quantity of the storage zone."
msgstr "选中后，仅使用存储区的数量."

msgctxt "help:stock.product_quantities_warehouse.context,warehouse:"
msgid "The warehouse for which the quantities will be calculated."
msgstr "计算数量的仓库."

msgctxt "help:stock.products_by_locations.context,forecast_date:"
msgid ""
"The date for which the stock quantity is calculated.\n"
"* An empty value calculates as far ahead as possible.\n"
"* A date in the past will provide historical values."
msgstr ""
"计算库存量的日期.\n"
"* 空值表示尽可能提前计算.\n"
"* 过去的日期将提供历史价值."

msgctxt "help:stock.reporting.margin.context,include_lost:"
msgid ""
"If checked, the cost of product moved to a lost and found location is "
"included."
msgstr ""

msgctxt "help:stock.shipment.assign.partial,moves:"
msgid "The moves that were not assigned."
msgstr "库存变动没有选货."

msgctxt "help:stock.shipment.in,company:"
msgid "The company the shipment is associated with."
msgstr "收货关联的公司."

msgctxt "help:stock.shipment.in,contact_address:"
msgid "The address at which the supplier can be contacted."
msgstr "联系供应商的地址."

msgctxt "help:stock.shipment.in,effective_date:"
msgid "When the stock was actually received."
msgstr "当库存实际接收时."

msgctxt "help:stock.shipment.in,incoming_moves:"
msgid "The moves that bring the stock into the warehouse."
msgstr "库存进入仓库的变动操作."

msgctxt "help:stock.shipment.in,inventory_moves:"
msgid "The moves that put the stock away into the storage area."
msgstr "将库存从存储区移走的操作."

msgctxt "help:stock.shipment.in,number:"
msgid "The main identifier for the shipment."
msgstr "收货的主标识符."

msgctxt "help:stock.shipment.in,planned_date:"
msgid "When the stock is expected to be received."
msgstr "收货的预期时间."

msgctxt "help:stock.shipment.in,reference:"
msgid "The supplier's identifier for the shipment."
msgstr "收货对应的供应商标识符."

msgctxt "help:stock.shipment.in,state:"
msgid "The current state of the shipment."
msgstr "收货的当前状态."

msgctxt "help:stock.shipment.in,supplier:"
msgid "The party that supplied the stock."
msgstr "供货方."

msgctxt "help:stock.shipment.in,warehouse:"
msgid "Where the stock is received."
msgstr "收货的地方."

msgctxt "help:stock.shipment.in.return,company:"
msgid "The company the shipment is associated with."
msgstr "收货关联的公司."

msgctxt "help:stock.shipment.in.return,delivery_address:"
msgid "Where the stock is sent to."
msgstr "货物送到的地方."

msgctxt "help:stock.shipment.in.return,effective_date:"
msgid "When the stock was actually returned."
msgstr "实际退货时间."

msgctxt "help:stock.shipment.in.return,from_location:"
msgid "Where the stock is moved from."
msgstr "库存变动的目的地."

msgctxt "help:stock.shipment.in.return,moves:"
msgid "The moves that return the stock to the supplier."
msgstr "给供应商退货对应的库存变动."

msgctxt "help:stock.shipment.in.return,number:"
msgid "The main identifier for the shipment."
msgstr "退货主标识符."

msgctxt "help:stock.shipment.in.return,planned_date:"
msgid "When the stock is expected to be returned."
msgstr "预期退货的时间."

msgctxt "help:stock.shipment.in.return,reference:"
msgid "The supplier's identifier for the shipment."
msgstr "退货对应的供应商标识符."

msgctxt "help:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "The current state of the shipment."
msgstr "退货的当前状态."

msgctxt "help:stock.shipment.in.return,supplier:"
msgid "The party that supplied the stock."
msgstr "供货方."

msgctxt "help:stock.shipment.in.return,to_location:"
msgid "Where the stock is moved to."
msgstr "库存变动目的地."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,company:"
msgid "The company the shipment is associated with."
msgstr "发货关联的公司."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,effective_date:"
msgid "When the shipment was actually completed."
msgstr "当发货实际完成时."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,effective_start_date:"
msgid "When the stock was actually sent."
msgstr "当货物实际发出的时候."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,from_location:"
msgid "Where the stock is moved from."
msgstr "库存变动源地址."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,incoming_moves:"
msgid "The moves that receive the stock in."
msgstr "收货对应的库存变动."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,moves:"
msgid "The moves that perform the shipment."
msgstr "发货对应的变动."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,number:"
msgid "The main identifier for the shipment."
msgstr "发货的主标识符."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,outgoing_moves:"
msgid "The moves that send the stock out."
msgstr "仓库向外发货."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,planned_date:"
msgid "When the shipment is expected to be completed."
msgstr "发货预期完成时间."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,planned_start_date:"
msgid "When the stock is expected to be sent."
msgstr "货物预计发出时间."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,reference:"
msgid "The external identifiers for the shipment."
msgstr "发货的外部标识符."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,state:"
msgid "The current state of the shipment."
msgstr "发货的当前状态."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,to_location:"
msgid "Where the stock is moved to."
msgstr "库存变动目的地."

msgctxt "help:stock.shipment.internal,transit_location:"
msgid ""
"Where the stock is located while it is in transit between the warehouses."
msgstr "库存中转时的位置."

#, fuzzy
msgctxt "help:stock.shipment.internal,warehouse:"
msgid "Where the stock is sent from."
msgstr "货物发送地."

msgctxt "help:stock.shipment.out,company:"
msgid "The company the shipment is associated with."
msgstr "发货关联的公司."

msgctxt "help:stock.shipment.out,customer:"
msgid "The party that purchased the stock."
msgstr "采购的一方."

msgctxt "help:stock.shipment.out,delivery_address:"
msgid "Where the stock is sent to."
msgstr "发货的目的地."

msgctxt "help:stock.shipment.out,effective_date:"
msgid "When the stock was actually sent."
msgstr "发货确切时间."

msgctxt "help:stock.shipment.out,inventory_moves:"
msgid "The moves that pick the stock from the storage area."
msgstr "从储存区拣货的变动."

msgctxt "help:stock.shipment.out,number:"
msgid "The main identifier for the shipment."
msgstr "发货的主标识符."

msgctxt "help:stock.shipment.out,outgoing_moves:"
msgid "The moves that send the stock to the customer."
msgstr "将库存发送给客户的动作."

msgctxt "help:stock.shipment.out,planned_date:"
msgid "When the stock is expected to be sent."
msgstr "预期发货时间."

msgctxt "help:stock.shipment.out,reference:"
msgid "The customer's identifier for the shipment."
msgstr "发货的客户标识符."

msgctxt "help:stock.shipment.out,state:"
msgid "The current state of the shipment."
msgstr "发货的当前状态."

msgctxt "help:stock.shipment.out,warehouse:"
msgid "Where the stock is sent from."
msgstr "货物发送地."

msgctxt "help:stock.shipment.out.return,company:"
msgid "The company the shipment is associated with."
msgstr "退货关联的公司."

msgctxt "help:stock.shipment.out.return,customer:"
msgid "The party that purchased the stock."
msgstr "购买库存的参与方."

msgctxt "help:stock.shipment.out.return,delivery_address:"
msgid "The address the customer can be contacted at."
msgstr "客户联系地址."

msgctxt "help:stock.shipment.out.return,effective_date:"
msgid "When the stock was returned."
msgstr "退货时间."

msgctxt "help:stock.shipment.out.return,incoming_moves:"
msgid "The moves that bring the stock into the warehouse."
msgstr "把货物进仓库的动作."

msgctxt "help:stock.shipment.out.return,inventory_moves:"
msgid "The moves that put the stock away into the storage area."
msgstr "把存货放进储藏区的动作."

msgctxt "help:stock.shipment.out.return,number:"
msgid "The main identifier for the shipment."
msgstr "退货的主标识符."

msgctxt "help:stock.shipment.out.return,planned_date:"
msgid "When the stock is expected to be returned."
msgstr "退货预期时间."

msgctxt "help:stock.shipment.out.return,reference:"
msgid "The customer's identifier for the shipment."
msgstr "退货的客户标识符."

msgctxt "help:stock.shipment.out.return,state:"
msgid "The current state of the shipment."
msgstr "退货的当前状态."

msgctxt "help:stock.shipment.out.return,warehouse:"
msgid "Where the stock is returned."
msgstr "退货地."

msgctxt "model:ir.action,name:act_inventory_form"
msgid "Inventories"
msgstr "库存盘点"

msgctxt "model:ir.action,name:act_inventory_line_relate"
msgid "Inventory Lines"
msgstr "库存盘点明细"

msgctxt "model:ir.action,name:act_location_form"
msgid "Locations"
msgstr "库位"

msgctxt "model:ir.action,name:act_location_lead_time_form"
msgid "Location Lead Times"
msgstr "库位交付周期"

msgctxt "model:ir.action,name:act_location_quantity_list"
msgid "Locations List Quantity"
msgstr "库位明细数量"

msgctxt "model:ir.action,name:act_location_quantity_tree"
msgid "Locations Tree Quantity"
msgstr "库位树数量"

msgctxt "model:ir.action,name:act_location_tree"
msgid "Locations"
msgstr "库位"

msgctxt "model:ir.action,name:act_move_form"
msgid "Moves"
msgstr "变动"

msgctxt "model:ir.action,name:act_period_list"
msgid "Periods"
msgstr "分期"

msgctxt "model:ir.action,name:act_product_cost_price_revision"
msgid "Cost Price Revision"
msgstr "成本价修正"

msgctxt "model:ir.action,name:act_product_moves"
msgid "Stock Moves"
msgstr "库存变动"

msgctxt "model:ir.action,name:act_product_quantities_warehouse"
msgid "Product Quantities By Warehouse"
msgstr "按仓库列出的产品数量"

msgctxt "model:ir.action,name:act_product_quantities_warehouse_move"
msgid "Stock Moves By Warehouse"
msgstr "仓库库存变动"

msgctxt "model:ir.action,name:act_products_by_locations_relate"
msgid "Products by Locations"
msgstr "按库位划分的产品"

msgctxt "model:ir.action,name:act_reporting_margin_category"
msgid "Margins per Category"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action,name:act_reporting_margin_category_time_series"
msgid "Margins per Category"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action,name:act_reporting_margin_category_tree"
msgid "Margins per Category"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.action,name:act_reporting_margin_main"
msgid "Margins"
msgstr "依据"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.action,name:act_reporting_margin_main_time_series"
msgid "Margins"
msgstr "依据"

msgctxt "model:ir.action,name:act_reporting_margin_product"
msgid "Margins per Product"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action,name:act_reporting_margin_product_time_series"
msgid "Margins per Product"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_in_form"
msgid "Supplier Shipments"
msgstr "从供应商收货"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_in_return_form"
msgid "Supplier Returns"
msgstr "向供应商退货"

msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_internal_form"
msgid "Internal Shipments"
msgstr "内部发货"

msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_out_form"
msgid "Customer Shipments"
msgstr "向客户发货"

msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_out_form2"
msgid "Customer Shipments"
msgstr "向客户发货"

msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_out_form3"
msgid "Supplier Shipments"
msgstr "从供应商收货"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_out_return_form"
msgid "Customer Returns"
msgstr "接收客户退货"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.action,name:act_stock_configuration_form"
msgid "Configuration"
msgstr "设置"

msgctxt "model:ir.action,name:report_shipment_in_restocking_list"
msgid "Restocking List"
msgstr "补货清单"

msgctxt "model:ir.action,name:report_shipment_internal"
msgid "Internal Shipment"
msgstr "内部发货"

msgctxt "model:ir.action,name:report_shipment_out_delivery_note"
msgid "Delivery Note"
msgstr "送货清单"

msgctxt "model:ir.action,name:report_shipment_out_picking_list"
msgid "Picking List"
msgstr "拣货清单"

msgctxt "model:ir.action,name:report_shipment_out_return_restocking_list"
msgid "Restocking List"
msgstr "补货清单"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_inventory_count"
msgid "Count"
msgstr "盘点"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.action,name:wizard_open_product_quantities_by_warehouse"
msgid "Products Quantities By Warehouse"
msgstr "按仓库列出的产品数量"

#, fuzzy
msgctxt ""
"model:ir.action,name:wizard_open_product_quantities_by_warehouse_move"
msgid "Stock Moves"
msgstr "库存变动"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_product_modify_cost_price"
msgid "Modify Cost Price"
msgstr "修改成本价"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_recompute_cost_price"
msgid "Recompute Cost Price"
msgstr "重新计算成本价"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_shipment_in_return_assign"
msgid "Assign Supplier Return Shipment"
msgstr "选定向供应商要退的货物"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_shipment_internal_assign"
msgid "Assign Internal Shipment"
msgstr "选定内部发送的货物"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_shipment_out_assign"
msgid "Assign Customer Shipment"
msgstr "选定给客户发送的货物"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_inventory_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_inventory_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_move_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_move_form_domain_from_supplier"
msgid "From Suppliers"
msgstr "从供应商收货"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_move_form_domain_from_supplier_waiting"
msgid "From Suppliers Waiting"
msgstr "从供应商等待收货"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_move_form_domain_to_customer"
msgid "To Customers"
msgstr "向客户发货"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_form_domain_received"
msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_return_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_return_form_domain_assigned"
msgid "Assigned"
msgstr "已选货"

#, fuzzy
msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_return_form_domain_available"
msgid "Partially Assigned"
msgstr "已选货"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_return_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_return_form_domain_waiting"
msgid "Waiting"
msgstr "正在等待"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_internal_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_internal_form_domain_assigned"
msgid "Assigned"
msgstr "已选货"

#, fuzzy
msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_internal_form_domain_available"
msgid "Partially Assigned"
msgstr "已选货"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_internal_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_internal_form_domain_requests"
msgid "Requests"
msgstr "申请"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_internal_form_domain_shipped"
msgid "Shipped"
msgstr "发货"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_internal_form_domain_waiting"
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_form_domain_assigned"
msgid "Assigned"
msgstr "已选货"

#, fuzzy
msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_form_domain_available"
msgid "Partially Assigned"
msgstr "已选货"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_form_domain_packed"
msgid "Packed"
msgstr "已包装"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_form_domain_picked"
msgid "Picked"
msgstr "已拣货"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_form_domain_waiting"
msgid "Waiting"
msgstr "正在等待"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_return_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_return_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_return_form_domain_received"
msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_erase_party_shipment"
msgid ""
"You cannot erase party \"%(party)s\" while they have pending shipments with "
"company \"%(company)s\"."
msgstr "当参与方 \"%(party)s\" 与公司 \"%(company)s\" 有待处理的收发货时，您不能删除它们."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_invalid_cost_price"
msgid ""
"Invalid cost price \"%(cost_price)s\" for product \"%(product)s\" with "
"exception \"%(exception)s\"."
msgstr "产品 \"%(product)s\" 的成本价 \"%(cost_price)s\" 无效，异常为\"%(exception)s\"."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_inventory_count_create_line"
msgid "No existing line found for \"%(search)s\"."
msgstr "\"%(search)s\" 找不到存在的明细."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_inventory_date_in_the_future"
msgid "The inventories \"%(inventories)s\" have dates in the future."
msgstr "库存盘点 \"%(inventories)s\" 日期超前."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_inventory_delete_cancel"
msgid "To delete inventory \"%(inventory)s\" you must cancel it."
msgstr "删除库存盘点 \"%(inventory)s\" 之前， 必须取消它."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_inventory_line_delete_cancel"
msgid ""
"To delete inventory line \"%(line)s\" you must cancel inventory "
"\"%(inventory)s\"."
msgstr "要删除库存盘点明细 \"%(line)s\"，必须取消库存盘点 \"%(inventory)s\"."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_inventory_line_quantity_positive"
msgid "Inventory line quantity must be positive."
msgstr "库存盘点明细数量必须为正."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_inventory_line_unique"
msgid "Inventory line \"%(line)s\" is not unique on inventory \"%(inventory)s\"."
msgstr "库存盘点明细 \"%(line)s\"在库存盘点 \"%(inventory)s\" 中有重复."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_inventory_location_missing_lost_found"
msgid ""
"To confirm the inventory \"%(inventory)s\" you must set a lost and found on "
"a parent of location \"%(location)s\"."
msgstr "要确认库存盘点 \"%(inventory)s\"，您必须在库位 \"%(location)s\" 的上级设置失物招领区."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_inventory_missing_empty_quantity"
msgid ""
"To confirm the inventory \"%(inventory)s\" you must select an option for "
"empty quantity."
msgstr "要确认库存\"%(inventory)s\"，必须为空数量选择一个选项."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_location_child_of_warehouse"
msgid ""
"To set location \"%(location)s\" as storage/input/output of warehouse "
"\"%(warehouse)s\", it must be in the warehouse."
msgstr "如果要将库位 \"%(location)s\" 设置为仓库 \"%(warehouse)s\" 的存储/输入/输出，则必须在仓库中."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_location_inactive_not_empty"
msgid "To inactivate location \"%(location)s\", you must empty it."
msgstr "要停用库位\"%(location)s\", 必须将其清空."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_location_invalid_type_for_moves"
msgid ""
"You cannot change the type of location \"%(location)s\" to \"%(type)s\"\n"
"because the type does not support moves and location has existing moves."
msgstr ""
"不能将库位 \"%(location)s\" 的类型更改为 \"%(type)s\".\n"
"因为这种类型不支持变动，并且库位已经有库存变动了."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_move_delete_draft_cancel"
msgid ""
"To delete stock move \"%(move)s\" you must cancel it or reset its state to "
"draft."
msgstr "若要删除库存变动 \"%(move)s\"，必须将其取消或将其状态重置为草稿."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_move_effective_date_in_the_future"
msgid "The moves \"%(moves)s\" have effective dates in the future."
msgstr "库存变动 \"%(moves)s\" 的生效时间在未来."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_move_from_to_location"
msgid "The source and destination of stock move must be different."
msgstr "库存变动的来源和目的地不能相同."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_move_internal_quantity_positive"
msgid "Internal move quantity must be positive."
msgstr "内部变动数量必须为正."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_move_modify_assigned"
msgid "To modify stock move \"%(move)s\" you must reset its state to draft."
msgstr "要修改库存变动 \"%(move)s\"，必须将其状态重置为草稿."

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.message,text:msg_move_modify_cancelled"
msgid "You cannot modify stock move \"%(move)s\" because it is cancelled."
msgstr "无法更改库存变动 \"%(move)s\"， 因为它已经取消了."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_move_modify_done"
msgid "You cannot modify stock move \"%(move)s\" because it is done."
msgstr "无法更改库存变动 \"%(move)s\"， 因为它已经完成了."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_move_modify_period_close"
msgid "To modify stock move \"%(move)s\" you must reopen period \"%(period)s\"."
msgstr "要修改库存变动 \"%(move)s\" 你必须重新开启分期 \"%(period)s\"."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_move_no_origin"
msgid "Stock moves \"%(moves)s\" have no origin."
msgstr "库存变动 \"%(moves)s\" 没有依据."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_move_quantity_positive"
msgid "Move quantity must be positive."
msgstr "库存变动数量必须为正."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_period_close_assigned_move"
msgid "You cannot close periods with assigned moves in it."
msgstr "不能关闭包含已选货的库存变动的分期."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_period_close_date"
msgid "You cannot close periods with a date in the future or today."
msgstr "不能关闭包含将来或今天日期的分期."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_product_change_cost_price"
msgid ""
"You cannot change the cost price of a product which is associated with stock moves.\n"
"You must use the \"Modify Cost Price\" wizard."
msgstr ""
"不能更改与库存变动相关联的产品的成本价.\n"
"必须使用“修改成本价”向导."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_product_change_default_uom"
msgid ""
"You cannot change the default UOM of a product which is associated with "
"stock moves."
msgstr "不能更改与库存变动关联的产品的默认计量单位."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_product_change_type"
msgid ""
"You cannot change the type of a product which is associated with stock "
"moves."
msgstr "不能更改与库存变动关联的产品类型."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_product_location_quantity"
msgid ""
"The product \"%(product)s\" has still some quantities in locations "
"\"%(locations)s\" for company \"%(company)s\"."
msgstr ""

msgctxt "model:ir.message,text:msg_product_location_quantity_description"
msgid ""
"It is recommended to clear the stock from the storage locations before "
"deactivating the product."
msgstr ""

msgctxt "model:ir.message,text:msg_shipment_delete_cancel"
msgid "To delete shipment \"%(shipment)s\" you must cancel it."
msgstr "删除收发货 \"%(shipment)s\" 之前，必须取消它."

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.message,text:msg_shipment_pack_inventory_done"
msgid "To pack shipment \"%(shipment)s\" you must do the inventory moves."
msgstr "删除收发货 \"%(shipment)s\" 之前，必须取消它."

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.message,text:msg_stock_reporting_company"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_stock_reporting_cost"
msgid "Cost"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.message,text:msg_stock_reporting_currency"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_stock_reporting_margin"
msgid "Margin"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.message,text:msg_stock_reporting_margin_trend"
msgid "Margin Trend"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.message,text:msg_stock_reporting_number"
msgid "Number"
msgstr "编号"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_stock_reporting_profit"
msgid "Profit"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.message,text:msg_stock_reporting_revenue"
msgid "Revenue"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.model.button,confirm:inventory_cancel_button"
msgid "Are you sure you want to cancel the inventory?"
msgstr "确定要取消库存盘点吗？"

msgctxt "model:ir.model.button,confirm:inventory_confirm_button"
msgid "Are you sure you want to confirm the inventory?"
msgstr "确定要确认库存盘点吗？"

msgctxt "model:ir.model.button,confirm:move_cancel_button"
msgid "Are you sure you want to cancel the move?"
msgstr "确定要取消库存变动吗?"

msgctxt "model:ir.model.button,confirm:move_do_button"
msgid "Are you sure you want to complete the move?"
msgstr "确定要完成库存变动吗？"

msgctxt "model:ir.model.button,confirm:shipment_in_receive_button"
msgid "Are you sure you want to receive the shipment?"
msgstr "确定要收货吗?"

msgctxt "model:ir.model.button,confirm:shipment_in_return_done_button"
msgid "Are you sure you want to complete the shipment?"
msgstr "确定要完成收货吗?"

msgctxt "model:ir.model.button,confirm:shipment_out_done_button"
msgid "Are you sure you want to complete the shipment?"
msgstr "确定要完成发货吗?"

msgctxt "model:ir.model.button,confirm:shipment_out_return_receive_button"
msgid "Are you sure you want to receive the shipment?"
msgstr "你确定要接收客户退货吗？"

msgctxt "model:ir.model.button,help:inventory_complete_lines_button"
msgid "Add an inventory line for each missing products"
msgstr "为每个缺少的产品添加一条库存盘点明细"

msgctxt "model:ir.model.button,help:inventory_count_button"
msgid "Launch the wizard to count products"
msgstr "启动产品数量盘点向导"

msgctxt "model:ir.model.button,string:inventory_cancel_button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "model:ir.model.button,string:inventory_complete_lines_button"
msgid "Complete"
msgstr "补全"

msgctxt "model:ir.model.button,string:inventory_confirm_button"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgctxt "model:ir.model.button,string:inventory_count_button"
msgid "Count"
msgstr "盘点"

msgctxt "model:ir.model.button,string:move_cancel_button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "model:ir.model.button,string:move_do_button"
msgid "Do"
msgstr "Do"

msgctxt "model:ir.model.button,string:move_draft_button"
msgid "Reset to Draft"
msgstr "重置为草案"

msgctxt "model:ir.model.button,string:period_close_button"
msgid "Close"
msgstr "结账"

msgctxt "model:ir.model.button,string:period_draft_button"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_in_cancel_button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_in_done_button"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_in_draft_button"
msgid "Reset to Draft"
msgstr "重置为草案"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_in_receive_button"
msgid "Receive"
msgstr "接收"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_in_return_assign_wizard_button"
msgid "Assign"
msgstr "选货"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_in_return_cancel_button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_in_return_done_button"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_in_return_draft_button"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_in_return_wait_button"
msgid "Wait"
msgstr "等待"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_internal_assign_wizard_button"
msgid "Assign"
msgstr "选货"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_internal_cancel_button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_internal_done_button"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_internal_draft_button"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_internal_ship_button"
msgid "Ship"
msgstr "发货"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_internal_wait_button"
msgid "Wait"
msgstr "等待"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_out_assign_wizard_button"
msgid "Assign"
msgstr "选货"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_out_cancel_button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_out_done_button"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_out_draft_button"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_out_pack_button"
msgid "Pack"
msgstr "包装"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_out_pick_button"
msgid "Pick"
msgstr "拣货"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_out_return_cancel_button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_out_return_done_button"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_out_return_draft_button"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_out_return_receive_button"
msgid "Receive"
msgstr "接收"

msgctxt "model:ir.model.button,string:shipment_out_wait_button"
msgid "Wait"
msgstr "等待"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_inventory_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_move_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_period_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt ""
"model:ir.rule.group,name:rule_group_product_cost_price_revision_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt ""
"model:ir.rule.group,name:rule_group_product_quantities_warehouse_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt ""
"model:ir.rule.group,name:rule_group_product_quantities_warehouse_move_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt ""
"model:ir.rule.group,name:rule_group_reporting_margin_category_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt ""
"model:ir.rule.group,name:rule_group_reporting_margin_category_time_series_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_reporting_margin_main_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt ""
"model:ir.rule.group,name:rule_group_reporting_margin_main_time_series_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt ""
"model:ir.rule.group,name:rule_group_reporting_margin_product_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt ""
"model:ir.rule.group,name:rule_group_reporting_margin_product_time_series_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_shipment_in_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_shipment_in_return_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_shipment_internal_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_shipment_out_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_shipment_out_return_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_inventory"
msgid "Inventory"
msgstr "库存盘点"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_shipment_in"
msgid "Supplier Shipment"
msgstr "从供应商收货"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_shipment_in_return"
msgid "Supplier Return Shipment"
msgstr "向供应商退货"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_shipment_internal"
msgid "Internal Shipment"
msgstr "内部发货"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_shipment_out"
msgid "Customer Shipment"
msgstr "向客户发货"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_shipment_out_return"
msgid "Customer Return Shipment"
msgstr "接收客户退货"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_inventory"
msgid "Inventory"
msgstr "库存盘点"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_shipment_in"
msgid "Supplier Shipment"
msgstr "从供应商收货"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_shipment_in_return"
msgid "Supplier Return Shipment"
msgstr "向供应商退货"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_shipment_internal"
msgid "Internal Shipment"
msgstr "内部发货"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_shipment_out"
msgid "Customer Shipment"
msgstr "向客户发货"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_shipment_out_return"
msgid "Customer Return Shipment"
msgstr "接收客户退货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_configuration"
msgid "Configuration"
msgstr "设置"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_inventory_form"
msgid "Inventories"
msgstr "库存盘点"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_location_form"
msgid "Locations"
msgstr "库位"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_location_form2"
msgid "Locations"
msgstr "库位"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_location_lead_time_form"
msgid "Location Lead Times"
msgstr "库位交付周期"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_location_tree"
msgid "Locations"
msgstr "库位"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_move_form"
msgid "Moves"
msgstr "变动"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_period_list"
msgid "Periods"
msgstr "分期"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_reporting"
msgid "Reporting"
msgstr "报表"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_reporting_margin"
msgid "Margins"
msgstr "依据"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_shipment"
msgid "Shipments"
msgstr "收发货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_shipment_in_form"
msgid "Supplier Shipments"
msgstr "从供应商收货"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_shipment_in_return_form"
msgid "Supplier Returns"
msgstr "向供应商退货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_shipment_internal_form"
msgid "Internal Shipments"
msgstr "内部发货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_shipment_out_form"
msgid "Customer Shipments"
msgstr "向客户发货"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_shipment_out_return_form"
msgid "Customer Returns"
msgstr "接收客户退货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_stock"
msgid "Inventory & Stock"
msgstr "库存 ＆ 盘点"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_stock_configuration"
msgid "Configuration"
msgstr "设置"

msgctxt "model:party.party.location,name:"
msgid "Party Location"
msgstr "参与者库位"

msgctxt "model:product.by_location.context,name:"
msgid "Product by Location"
msgstr "按库位划分的产品"

msgctxt "model:product.cost_price.revision,name:"
msgid "Product Cost Price Revision"
msgstr "产品成本价修正"

msgctxt "model:product.modify_cost_price.start,name:"
msgid "Modify Cost Price"
msgstr "修改成本价"

msgctxt "model:product.recompute_cost_price.start,name:"
msgid "Recompute Cost Price"
msgstr "重新计算成本价"

msgctxt "model:res.group,name:group_stock"
msgid "Stock"
msgstr "库存"

msgctxt "model:res.group,name:group_stock_admin"
msgid "Stock Administration"
msgstr "库存管理"

msgctxt "model:res.group,name:group_stock_force_assignment"
msgid "Stock Force Assignment"
msgstr "仓库强制选货"

msgctxt "model:stock.configuration,name:"
msgid "Stock Configuration"
msgstr "库存配置"

msgctxt "model:stock.configuration.location,name:"
msgid "Stock Configuration Location"
msgstr "库存配置-库位"

msgctxt "model:stock.configuration.sequence,name:"
msgid "Stock Configuration Sequence"
msgstr "库存配置序列"

msgctxt "model:stock.inventory,name:"
msgid "Stock Inventory"
msgstr "库存盘点"

msgctxt "model:stock.inventory.count.quantity,name:"
msgid "Stock Inventory Count"
msgstr "库存盘点"

msgctxt "model:stock.inventory.count.search,name:"
msgid "Stock Inventory Count"
msgstr "库存盘点"

msgctxt "model:stock.inventory.line,name:"
msgid "Stock Inventory Line"
msgstr "库存盘点明细"

msgctxt "model:stock.location,name:"
msgid "Stock Location"
msgstr "库位"

msgctxt "model:stock.location,name:location_customer"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgctxt "model:stock.location,name:location_input"
msgid "Input Zone"
msgstr "收货区"

msgctxt "model:stock.location,name:location_lost_found"
msgid "Lost and Found"
msgstr "失物招领区"

msgctxt "model:stock.location,name:location_output"
msgid "Output Zone"
msgstr "出货区"

msgctxt "model:stock.location,name:location_storage"
msgid "Storage Zone"
msgstr "存储区"

msgctxt "model:stock.location,name:location_supplier"
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgctxt "model:stock.location,name:location_transit"
msgid "Transit"
msgstr "中转"

msgctxt "model:stock.location,name:location_warehouse"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "model:stock.location.lead_time,name:"
msgid "Location Lead Time"
msgstr "库位交货期"

msgctxt "model:stock.location.waste,name:"
msgid "Warehouse Waste Location"
msgstr "仓库弃物库位"

msgctxt "model:stock.move,name:"
msgid "Stock Move"
msgstr "库存变动"

msgctxt "model:stock.period,name:"
msgid "Stock Period"
msgstr "库存分期"

msgctxt "model:stock.period.cache,name:"
msgid "Stock Period Cache"
msgstr "库存分期缓存"

msgctxt "model:stock.product_quantities_warehouse,name:"
msgid "Product Quantities By Warehouse"
msgstr "按仓库列出的产品数量"

msgctxt "model:stock.product_quantities_warehouse.context,name:"
msgid "Product Quantities By Warehouse"
msgstr "按仓库列出的产品数量"

msgctxt "model:stock.product_quantities_warehouse.move,name:"
msgid "Product Quantities By Warehouse Moves"
msgstr "按库存变动列出的产品数量"

msgctxt "model:stock.products_by_locations,name:"
msgid "Products by Locations"
msgstr "按库位划分的产品"

msgctxt "model:stock.products_by_locations.context,name:"
msgid "Products by Locations"
msgstr "按库位划分的产品"

msgctxt "model:stock.reporting.margin.category,name:"
msgid "Stock Reporting Margin per Category"
msgstr ""

msgctxt "model:stock.reporting.margin.category.time_series,name:"
msgid "Stock Reporting Margin per Category"
msgstr ""

msgctxt "model:stock.reporting.margin.category.tree,name:"
msgid "Stock Reporting Margin per Category"
msgstr ""

msgctxt "model:stock.reporting.margin.context,name:"
msgid "Stock Reporting Margin Context"
msgstr ""

msgctxt "model:stock.reporting.margin.main,name:"
msgid "Stock Reporting Margin"
msgstr ""

msgctxt "model:stock.reporting.margin.main.time_series,name:"
msgid "Stock Reporting Margin"
msgstr ""

msgctxt "model:stock.reporting.margin.product,name:"
msgid "Stock Reporting Margin per Product"
msgstr ""

msgctxt "model:stock.reporting.margin.product.time_series,name:"
msgid "Stock Reporting Margin per Product"
msgstr ""

msgctxt "model:stock.shipment.assign.partial,name:"
msgid "Assign Shipment"
msgstr "选货"

msgctxt "model:stock.shipment.in,name:"
msgid "Supplier Shipment"
msgstr "从供应商收货"

msgctxt "model:stock.shipment.in.return,name:"
msgid "Supplier Return Shipment"
msgstr "向供应商退货"

msgctxt "model:stock.shipment.internal,name:"
msgid "Internal Shipment"
msgstr "内部发货"

msgctxt "model:stock.shipment.out,name:"
msgid "Customer Shipment"
msgstr "向客户发货"

msgctxt "model:stock.shipment.out.return,name:"
msgid "Customer Return Shipment"
msgstr "接收客户退货"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "/"
msgstr "/"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "From Location"
msgstr "从库位"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Planned Date:"
msgstr "计划日期:"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Reference:"
msgstr "参考:"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Restocking List"
msgstr "补货单"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Shipment Number"
msgstr "收货编号"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Supplier:"
msgstr "供应商:"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "To Location"
msgstr "到库位"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Warehouse:"
msgstr "仓库:"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "/"
msgstr "/"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "From Location"
msgstr "从库位"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "From Location:"
msgstr "从库位:"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "Internal Shipment"
msgstr "内部发货"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "Planned Date:"
msgstr "计划日期:"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "Reference:"
msgstr "参考:"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "Shipment Number"
msgstr "发货号"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "To Location"
msgstr "到库位"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "To Location:"
msgstr "到库位:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "/"
msgstr "/"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Customer Code:"
msgstr "客户代码:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Delivery Note"
msgstr "提货单"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Reference:"
msgstr "参考:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Shipment Number:"
msgstr "发货号:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "/"
msgstr "/"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Customer:"
msgstr "客户:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "From Location"
msgstr "从库位"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Picking List"
msgstr "拣货单"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Planned Date:"
msgstr "计划日期:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Reference:"
msgstr "参考:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Shipment Number"
msgstr "发货号"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "To Location"
msgstr "到库位"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Warehouse:"
msgstr "仓库:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "/"
msgstr "/"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "From Location"
msgstr "从库位"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Number"
msgstr "数量"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Planned Date:"
msgstr "计划日期:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Reference:"
msgstr "参考:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Restocking List"
msgstr "补货单"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Shipment"
msgstr "退货"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "To Location"
msgstr "到库位"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Warehouse:"
msgstr "仓库:"

#, fuzzy
msgctxt "selection:ir.cron,method:"
msgid "Assign Customer Shipments"
msgstr "选定给客户发送的货物"

#, fuzzy
msgctxt "selection:ir.cron,method:"
msgid "Assign Internal Shipments"
msgstr "选定内部发送的货物"

msgctxt "selection:ir.cron,method:"
msgid "Recompute Cost Price from Moves"
msgstr "根据变动重新计算成本价"

msgctxt "selection:ir.cron,method:"
msgid "Reschedule Customer Shipments"
msgstr "重新安排向客户发货"

msgctxt "selection:ir.cron,method:"
msgid "Reschedule Internal Shipments"
msgstr "重新安排内部发货"

msgctxt "selection:ir.cron,method:"
msgid "Reschedule Supplier Return Shipments"
msgstr "重新安排向供应商退货"

msgctxt "selection:stock.inventory,empty_quantity:"
msgid "Empty"
msgstr "空"

msgctxt "selection:stock.inventory,empty_quantity:"
msgid "Keep"
msgstr "保持"

msgctxt "selection:stock.inventory,state:"
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

msgctxt "selection:stock.inventory,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:stock.inventory,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "selection:stock.inventory.count.search,search:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Drop"
msgstr "直接代发货"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Lost and Found"
msgstr "失物招领区"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Production"
msgstr "产品"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Storage"
msgstr "存储"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "View"
msgstr "视图"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "selection:stock.move,state:"
msgid "Assigned"
msgstr "已选货"

msgctxt "selection:stock.move,state:"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgctxt "selection:stock.move,state:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "selection:stock.move,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "selection:stock.move,state:"
msgid "Staging"
msgstr "正在进行"

msgctxt "selection:stock.period,state:"
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

msgctxt "selection:stock.period,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#, fuzzy
msgctxt "selection:stock.product_quantities_warehouse,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#, fuzzy
msgctxt "selection:stock.product_quantities_warehouse,product:"
msgid "Variant"
msgstr "变体"

#, fuzzy
msgctxt "selection:stock.product_quantities_warehouse.move,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#, fuzzy
msgctxt "selection:stock.product_quantities_warehouse.move,product:"
msgid "Variant"
msgstr "变体"

msgctxt "selection:stock.reporting.margin.context,period:"
msgid "Day"
msgstr ""

msgctxt "selection:stock.reporting.margin.context,period:"
msgid "Month"
msgstr ""

msgctxt "selection:stock.reporting.margin.context,period:"
msgid "Year"
msgstr ""

msgctxt "selection:stock.shipment.in,state:"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgctxt "selection:stock.shipment.in,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:stock.shipment.in,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgctxt "selection:stock.shipment.in,state:"
msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgctxt "selection:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "Assigned"
msgstr "已选货"

msgctxt "selection:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgctxt "selection:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "selection:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgctxt "selection:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "Waiting"
msgstr "正在等待"

msgctxt "selection:stock.shipment.internal,state:"
msgid "Assigned"
msgstr "已选货"

msgctxt "selection:stock.shipment.internal,state:"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgctxt "selection:stock.shipment.internal,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:stock.shipment.internal,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "selection:stock.shipment.internal,state:"
msgid "Request"
msgstr "申请"

msgctxt "selection:stock.shipment.internal,state:"
msgid "Shipped"
msgstr "已发货"

msgctxt "selection:stock.shipment.internal,state:"
msgid "Waiting"
msgstr "正在等待"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Assigned"
msgstr "已选货"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Packed"
msgstr "已包装"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Picked"
msgstr "已拣货"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Waiting"
msgstr "正在等待"

msgctxt "selection:stock.shipment.out.return,state:"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgctxt "selection:stock.shipment.out.return,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:stock.shipment.out.return,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgctxt "selection:stock.shipment.out.return,state:"
msgid "Received"
msgstr "已收货"

msgctxt "view:party.party:"
msgid "Stock"
msgstr "库存"

msgctxt "view:res.user:"
msgid "The warehouse that you work at."
msgstr "你工作的仓库."

#, fuzzy
msgctxt "view:stock.configuration:"
msgid "Customer Return Sequence"
msgstr "接收客户退货序列"

#, fuzzy
msgctxt "view:stock.configuration:"
msgid "Customer Sequence"
msgstr "向客户发货序列"

#, fuzzy
msgctxt "view:stock.configuration:"
msgid "Internal Sequence"
msgstr "内部发货序列"

#, fuzzy
msgctxt "view:stock.configuration:"
msgid "Internal Transit"
msgstr "内部数量"

msgctxt "view:stock.configuration:"
msgid "Inventory"
msgstr "库存盘点"

#, fuzzy
msgctxt "view:stock.configuration:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "view:stock.configuration:"
msgid "Shipments"
msgstr "收发货"

#, fuzzy
msgctxt "view:stock.configuration:"
msgid "Supplier Return Sequence"
msgstr "向供应商退货序列"

#, fuzzy
msgctxt "view:stock.configuration:"
msgid "Supplier Sequence"
msgstr "从供应商收货序列"

msgctxt "view:stock.products_by_locations:"
msgid "Cost Value"
msgstr "成本取值"

msgctxt "view:stock.reporting.margin.category.time_series:"
msgid "%"
msgstr ""

msgctxt "view:stock.reporting.margin.category.time_series:"
msgid "Cost"
msgstr ""

msgctxt "view:stock.reporting.margin.category.time_series:"
msgid "Revenue"
msgstr ""

msgctxt "view:stock.reporting.margin.category.tree:"
msgid "%"
msgstr ""

msgctxt "view:stock.reporting.margin.main.time_series:"
msgid "%"
msgstr ""

msgctxt "view:stock.reporting.margin.main.time_series:"
msgid "Cost"
msgstr ""

msgctxt "view:stock.reporting.margin.main.time_series:"
msgid "Revenue"
msgstr ""

msgctxt "view:stock.reporting.margin.main:"
msgid "%"
msgstr ""

msgctxt "view:stock.reporting.margin.main:"
msgid "Cost"
msgstr ""

msgctxt "view:stock.reporting.margin.main:"
msgid "Revenue"
msgstr ""

msgctxt "view:stock.shipment.assign.partial:"
msgid "Unable to assign these products:"
msgstr "无法选定这些产品:"

msgctxt "view:stock.shipment.in.return:"
msgid "Other Info"
msgstr "其它信息"

msgctxt "view:stock.shipment.in:"
msgid "Other Info"
msgstr "其它信息"

msgctxt "view:stock.shipment.internal:"
msgid "Other Info"
msgstr "其它信息"

msgctxt "view:stock.shipment.out.return:"
msgid "Other Info"
msgstr "其它信息"

msgctxt "view:stock.shipment.out:"
msgid "Other Info"
msgstr "其它信息"

msgctxt "view:stock.shipment.out:"
msgid "Outgoing Moves"
msgstr "出货库存变动"

msgctxt "wizard_button:product.modify_cost_price,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:product.modify_cost_price,start,modify:"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "wizard_button:product.recompute_cost_price,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:product.recompute_cost_price,start,recompute:"
msgid "Recompute"
msgstr "重新计算"

msgctxt "wizard_button:stock.inventory.count,quantity,add:"
msgid "Add"
msgstr "添加"

msgctxt "wizard_button:stock.inventory.count,quantity,search:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:stock.inventory.count,search,end:"
msgid "End"
msgstr "结束"

msgctxt "wizard_button:stock.inventory.count,search,quantity:"
msgid "Select"
msgstr "选择"

msgctxt "wizard_button:stock.shipment.assign,partial,cancel:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:stock.shipment.assign,partial,end:"
msgid "Wait"
msgstr "等待"

msgctxt "wizard_button:stock.shipment.assign,partial,force:"
msgid "Force"
msgstr "强制"

msgctxt "wizard_button:stock.shipment.assign,partial,ignore:"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"
